香港都有警察膝壓頸殺人事件！

之前上個星期果單

點解冇人提！？

美國一單膝壓就搞到大示威

香港呢單係咪要發大去？

推！
召喚文宣！
特別twitter admin!

推

呢單一定係黑警攪死條友

Push

之後話佢係毒犯
完全無事 成日拎美國佬點點點
美國告謀殺 呢班狗就啞撚晒 告咩

我地應該舉行遊行去要求告個警察謀殺

點解美國警察唔抄港警說法，受害人自己掙扎致死

要搞大去

啱呀
美國套制度好好多
香港黑警除左有槍有炮有合法暴力 仲有好大政治權力

香港警賊殺左幾千人啦。。。

香港個班已經係黨衛軍，政治狗賊。

冇死喎。

Block

好嬲啊，小心爆血管。

美國差佬被告三級謀殺，香港應該會連升三級

翻譯成英文比美國人睇

告謀殺即炒未？

唔會為你啲戇鳩仔而嬲 放心 只係當你係笑話咁樣睇 幾開心

香港啲南亞人點解冇美國黑人咁團結、勇武？

咁大件事 居然咁少人講